係唔係搵水泡先會放得？

雖然有其他男仔會令到我笑
但我依然放低唔到佢
中意唔到第二個
頂！好撚辛苦

搵水泡唔代表放得低 仲會將兩個人比較 仲掛住以前嗰個

靠自己諗通